求助！發光鹹蛋超人扭蛋 第二彈

話說，今次就係帝拿同七星俠仲有棟死人樓
咁叔叔我頭先就由於好想扭到帝拿，所以就扭到兩隻帝拿
想問有冇巴打有七星俠可以同我換

救命呀

邊到有

樓下有得抽

唔講邊到抽又點有機會同你換

寶達商場

之前都見到有得抽,50蚊抽一次,都痴痴地線

繼續推

救命

我之前係日本抽多左一隻帝拿同一隻七星俠，有冇巴打想要哂佢？

吉田 帝拿換樓

唔好俾佢停

幾錢抽一次？
利申：超人迷

多左隻帝拿想放

可以tg Fosu_mensah

搭單問下有冇手足自己整燈 邊度買到呢啲燈仔

50

信和75蚊兩隻

150有一set啦

我有七星俠想換帝拿但點聯絡你

邊到
信和？

之前福利125添啦

係喎依度冇得pm

樓下五十 雖然好中意 但唔捨得😑

全新? telegram swaggerrrrs